窮人鐘意扮有錢，有錢就鐘意扮窮

有冇人都係咁覺得

有錢鐘意扮窮? 你肯定? 李嘉誠點扮窮法? 大劉又有幾扮窮?

攞極端無得講 窮到瞓街都扮唔到有錢

我中意扮有錢人，住港島私樓，有文化讀大學